講真，就算中國收番台灣又點？

假設台灣真係所謂被收番，咁又點？

有錢？提升國際地位？

依家強姦左台灣仲提升國際地位?
老美第一個幫拖啦

內部團結 令啲人唔會反政府

極速蝗化 香港有版你睇

收撚到咩，一打仗就制裁，即日支爆啦

第一島鏈

支那要出師有名咁發動戰爭 收服台灣就係唯一藉口